[ios/an]誅仙

大家有冇玩？小弟係s11
一齊玩

s10 ，103lv